「樓爆3」連減四口價！新港城三房戶售690萬 近一年最平

連減四口價！新港城三房戶售690萬 近一年最平

低中層唔好貼啦 好柒

劈

503呎三房，一定房又細廳又細

係呀

唔計

你老母乞衣劏房就升

點呀 贏到未

讓你三成當你贏

專家